Guide d'utilisation: 

	Une fois le jeu lancé, l'utilisateur a le choix de jouer, quitter ou ouvrir le menu de paramètre 
	dans lequel est expliqué comment jouer, sur quelles touches appuyer et quel est le but du jeu. 


Fonctionnalités:

	ZQSD : Déplacement
	Clic gauche : Tirer un missile guidé par la souris
	Espace : Ouvrir/fermer le menu d'améliorations
	Echap : Ouvrir/fermer le menu de pause
	Entrée : Ouvrir/fermer le menu de développeur


